大和民族果然係優等民族

溝出嚟啲彈都勁過人

原片：三里塚闘争

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

我地啲彈係公安溝㗎嘛
想燒死自己人咩

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

痴撚線

第一張圖咩原理

應該係加左白鱗

d警察都無用槍
不過香港人都有排進步，人地d black block整齊到制服咁

又話外國一早開槍射死人嘅

其實有用槍 不過d人唔驚

因為唔係美國

中核派勇武超勁

人地祭典玩慣

真係好撚勁

冇睇錯嘛
連赤軍都有

恐怖組織黎架wo

豪火球術
果然係忍者原產地

哇 全部都係勇武+ 無左膠

匠人精神

歷史上赤軍係因為學運失敗先慢慢變成恐怖組織

好撚勁